大家覺得一直係best friend 然後做咗你既男/女朋友合唔合適？

大家覺得如果係從best friend突然 做到情侶合唔合適？好多人都話就係因為best friend既時候太了解對方，做到情侶既時候就會好快對對方失去熱情。
定係好似某啲人講，太了解對方所以感情生活上唔會有磨擦，會好適合對方？

利申: 啱啱先知同我一直long d 瞹眛既女仔三日前接受咗佢既best friend

Sorry for 1999

推

求大家情人節陪下我吹水，等我感受到一點愛

咩黎

有無人理下我

認真答你
唔合適
有好多嘢可以同best friend 同知己講
但未必可以同男/女朋友講

做男/女朋友除咗多咗份親密感同埋可以名正言順扑嘢之外
根本冇咩好處

多謝巴打解答，咁我仲應唔應該放長雙眼睇下佢地點發展？

其實佢地適唔適合都唔太關你事
你睇唔睇好佢地對佢地亦無意義
放過別人 放過自己啦巴打

你的朋友係咪你先

如果唔係就唔好理咁多喇
旁觀者清 但多數到自己面對呢個情況都會盅個頭埋去
多數奶過嘢先會明白呢個道理
不過best friend變男/女朋友真係一齊易 長久難咁解
有時一早就太了解對方都未必係好事嚟

見連登好多巴絲話best fd 做情侶但之後好快散

但係我唔應該等一段時間睇下發展成點咩？

我的朋友就是我 對方仲要係個鬼妹黎
所以我都諗緊睇下要唔要放長雙眼

因為太了解對方好快會失去熱情？

可能係習慣做朋友 做情侶會雙方都唔慣
利申 a0 尻up